【赤化】青少年軍操拳 普通話喊「殺」

舊年因為覓地興建總部同撥款引起爭議嘅青少年軍，𠵱家已經有接近800個會員，噚日青少年軍邀請傳媒去佢哋位於九龍灣、由空置學校改建嘅新總會大樓參觀，仲即場安排唔少學員表演。其中軍體拳訓練，教官係用普通話口令，幾個十幾歲學員每揮一拳都要用普通話大嗌：「殺！」

Emily同一班行家擔心軍體拳會唔會渲染暴力，青少年軍總會諮議會成員、警務處前副處長馮兆元就話，大叫「打」、「殺」都係軍體拳一部分，如果唔嗌會「無咗氣勢」，並非真正要教學員殺敵。

馮兆元：跟中國用普通話指令

馮兆元話中式步操同軍體拳喺中國都係用普通話指令，佢哋教時會跟番用普通話。馮兆元又話，教官會接受解放軍培訓，再教授青少年軍學員中式步操同軍體拳等。

對於早前被指覓地同申請撥款時，受到同為青少年軍榮譽顧問嘅民政事務局長劉江華「極速審批」，青少年軍總會主席陳振彬話，申請時睇過十幾間校舍，亦試過申請失敗，而撥款係佢哋主動聯絡政府申請嘅，劉江華𠵱家仍然係該會榮譽顧問。陳振彬又話，整棟大樓暫時用咗5000幾萬元改建，但仲有啲工程未完成，暫時未知有無超支。

"殺"字溫和過"奪"字咁多, 好心你班友唔好小題大做啦

雖遠必誅

好柒

係咪響應依條撚樣

Hitler Youth confirmed

超人太郎起飛果時夠嗌‘殺’啦

好呀
睇返啲紅衛兵回憶講由細到大都係對著美帝「殺！」
到七十年代見到美國佬落機
佢地開始諗到底殺乜野

呢班人將來對付番香港人

野蠻國度只會教人互相殘殺
永遠唔會教到人做有建設性既事

做戰靶囉
為國捐軀值得啦

支那人始終都係野蠻人

12th SS Panzer Division “Hitlerjugend”

下次嗌埋姦
姦、打、殺

Kill
有氣勢啲

閃!

大媽舞咁

人地青年團裝甲師咁型 你拎依班垃圾黎比

喳！

但係八成軍力被加拿大軍隊所滅

又中